發現太子每晚大約23:30就會有狗出黎清場

11點交更
11:15遊樂會出車
11:30到狗屋落地
12:30收隊

日日如事

今晚一路行唔洗停, 應該12點就收得工

Come on Charge!

好攰 聽日見

今日留左好遠緩衝
D狗on99拎住個盾短跑

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

咁你醒水1030 好閃人啦